---
id: hardware-servers-supermicro-snmp
title: Supermicro
---

## **ATTENTION** Ce Pack est déprécié

Ce Plugin Pack n'est plus maintenu et ne doit pas être utilisé. Il a été remplacé par le Pack `Supermicro SuperDoctor SNMP`.

Référez vous à [cette procédure](hardware-servers-supermicro-superdoctor-snmp.html)
